[警世] 繼續思想武裝自己，分化狗唔會停手

老鳳有足夠耐力
分化狗對老鳳密集攻擊咗好耐
佢哋知道全無效果之後而家已經敗走

但係咁樣即係其他手足可能會受到攻擊
請自己小心
無論係黃店老闆，定係地下組織，定係一般和理非都好，全部都有機會受到攻擊
請各位手足繼續全力支援其他手足
做得幾多得幾多

黃色經濟圈係現時最有效手段，所以一定係對家重點打擊對象
要全力保護，全力支持黃色經濟圈

全力支持「35+」

張超雄、楊岳橋、黃碧雲、梁耀忠，

一票都不能少！

玩左35+
就玩唔到其他戰線？
抗爭得一條路？

你問下飯民議員

除左體制入面抗爭，佢地仲會支持邊條路？

其實食黃店係光復唔到香港 操fit啲勇武啦各位

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母
知唔知乜撚嘢叫各有各做同全力支持手足?

Why not both?

老鳳認同

老鳳approved即係行得過

唔駛吓吓等老鳳approve嘅
覺得掂嘅，敢做嘅就做
全力攻擊對家，唔好攻擊手足

問心有幾多個真係落場抗爭過 每日返工收工食黃店當抗爭咗 黃店冇錯係需要 一定唔係首選必要做

和理非都係手足
各有各做
人人可以承擔得起嘅後果都唔同

支持

認同

點解和理非唔可以進化
而家連遊行都打壓 日日睇完live好嬲
第二日繼續返工食黃店
影咗幅靚相 個胃有着落好開心
比自己個良心好過咗
和理非連工都唔夠膽罷 要養妻活兒 同人講我自己抗爭緊
所以班細路就要犧牲自己前途 屋企都冇得返 甚至被自殺

我俾人屌咗好耐，話我分化撚，黃色經濟圈一定要杜絕烏合之眾。

做自己應該做的事, 堅持到底, 有無用都唔理, 即使淨低我自己一個, 依舊黃色經濟圈。

屌你同我講無人入軍火
講咁撚多嘢做咩
係懦夫就認撚咗佢啦
日日係度叫人殺狗打狗
推介咩槍咩槍
仲咩你係度一定搞掂班狗
屌你老母原來頭又話無資格帶
又唔係有路走私軍火
攞到槍都要縮係後面玩狙
等人代你衝
有事又唔使死
無事又有功領
叫人殺狗原來真係得個叫字
自己唔使郁

又鬥黃又分化又起底 偽黃奶共內鬼 做緊政府工當手足condom既老鳳

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登內外充滿了快活的空氣。

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

[反抗分化] 全力反駁分化奶共狗言論

求其都搵到你奶共紀錄呀屌你老母

入呢個post吠啦垃圾，仲唔快撚啲?
藍屍割陶輝啦，深定淺都係咁話

偷人帳號仲想扮手足?你都戇撚鳩
成撚日話老鳳推人去坐監，其實就係你條賤賊想順利暗殺文宣手足

其實分化狗係on L9, 除支那之外,全部都係黃嘅啦.
想餓死先會去鏟黃. 藍係注定要餓死或兩腳羊嘅啵.

支持35+